尚德17歲少女半裸被自殺倒臥平台無人講？

認人呀

【尚德17歲少女半裸「被自殺」倒臥平台 警察稱無可疑】【災難系列】

雖然係11月17日發生，但傳統媒體一定唔會報道，若男公關們都唔幫手嘅話過唔到自己嗰關。

少女自殺要除咗自己件衫？然後褲頭要被鬆開退到落腰以下？會除鞋跳樓？有議員跟進緊，希望事件唔會石沉大海！有消息可以同議員聯絡。

遇到自殺要幫手影大頭同拍多啲現場證據，起碼搵得返個名都好丫...唉。

推

1/10

2/10

唔好再黎啦

3/10

屌 又姦殺

依家被自殺連名都無

屌 黑警幾時死呀

驚連登神探查

兩日啦燒左屍未？快手呀

有沒原圖？

屌你老母臭閪 咁都冇可疑

拉

推到上熱門

Push

推 但個樣唔太清 有冇巴打嘅朋友係差唔多身型又聯絡唔到架

自己落去搜證啦

痴線乜鳩都無可疑
點樣先會有可疑

死前一定受盡折磨

屌…係咪17歲都唔肯定啦

根本太多事太多野

跟唔晒

其實有冇記者可以係記者會問吓呢d案件，咁多被自殺有乜可以每次都冇可疑
黑警死全家

以為樓主未放圖 眼殘

廣明苑巴打留名

又係將軍澳

push

知叫咩名來

查都唔查就無可疑 都痴撚柒線

擺明係姦殺 就算唔係黑警做

dllm死popo

區議員做嘢未?

無可疑 我屌你老母！！！！！

推呀

屌，黑警/中共 殺人

半裸都冇可疑

Cctv呢？

尚德人不如叫兩位候選人查下

推！

唔好俾佢地死得不明不白

又無可疑
rip

Push!黑警死全家

推住先

up

想哭

希望大家唔好再對屍體恐懼
點都要影返張清小小嘅相
如果真係手足
相信唔會介意我地咁做

大家勇敢d要去影大頭，認人啊

咁都唔上熱門

本身好驚傷口屍體 但為咗手足唔可以驚

衫都剝鳩埋

4/10

dllm死仆街警甴

咁都無可疑 屌你老母死黑警

5/10

屌 好撚冷血

左胸下有紋身 認不認到 😢

6/10

所有手足一定要尋冤得雪

幫推

推呀!!!!!!!!

又裸體 女屍 今次件衫又比水沖走? 水流都幾大

冇著上衣，連bra都冇，係好有可疑

屌你老母條褲得一半 仲著住襪 都係可疑
到底屋企人去哂邊

件衫去咗邊呀唔好話一出門口就裸體

垃圾港共

屌死黑警 全部落地獄

好似早兩日既？

agree

近排D自殺都衣衫不整 全部都話冇可疑

又有

痴線 無可疑都講得出

唔使驗下有冇被姦之類?咁快就冇可疑

有後生死就無可疑

裸屍唔係謀殺都係姦殺啦你老母，無可疑？

共產黨鎮反對香港人係冇效的

點拎到cctv

Btw好似棟樓就係停車場上面

乜柒都話無可疑
警察全職打示威者

係

手足安息...
而家擺明就係做到咁揚都唔會有後果

屋企人應該都已被自殺，我估計冇可疑自殺案都會被全家滅口

遲左兩日神探入黎呀！！

屌你老母上次半裸今次又半裸，你話冇被自殺都冇人信啦。

同意

check 左火化左未先啦

自殺~跌死~~ 無可疑~!

係唔係姓黃係唔係真係十七歲都要查

支持政府個班死咗

幾層樓高zoom落去
唔係個個有錢買單反

手足我地會好好記住你

平過iPhone

推啊

塊面打到豬頭咁, 就是唔比你地認樣再挑釁

好撚慘

lppp

唉

乜人會半裸自殺呀，屌 仆街中共又玩姦殺
擺明俾你知殺人但又吹佢唔脹咁嚇人

屌 又係可疑收皮啦

點解江派𥚃面啲三十幾歳以上嘅人馬唔賺呢啲錢？
得番啲十幾同廿幾歲
未見識過老細啲行事手段嘅細路仔女
以為執到寶衝出嚟食大茶飯，賺大錢
仲有個腦識諗吓嘢嘅細路仔同細路女
不如上吓網搵吓
你哋老細喺過去三十年
喺上面做過啲咩豐功偉績

自己友做梗係無可疑喇

遊繩係17號之後

冇人搵女搵朋友？

會唔係POLY手足.....

我終於明白咩叫無法無天

又一個

RIP

睇完你咁講再放大張圖睇
塊面真係腫咗咁

急,尚德邨尚禮樓今朝有狗上門拉左個女仔

中共殺人 多一條人命

擺明又一單

甴近平

可憐的少女

冇人為佢申冤

咁都無可疑

開始習慣
呢個係人性
亦係因為冇大量人集體出黎講被警暴既後果

我唔知係仲盤算緊
未係時機定點樣
但我希望呢一班人將會會習體出黎講
而唔係一個兩個

狗受傷咪有可疑

請關注

仆街

死黑警，我屌你老母呀！

成半年先明?

藍驗屍官應該都要制裁

屌你老母

屌

又一個... 西營盤金坤大廈平台

推 已經去到半裸自殺都無人講

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

可能唔死先有可疑

又係尚德

繼續係連登打幾十個喊既表情啦，佢地幾十年後就會死架啦

香港係咁架啦 習慣未？

點認

係唔係痴線架…

呢d可疑 屋企人永遠唔知去左邊

RIP

痴撚線香港咁細點解搵極都搵唔到識既人

有無上報？

之前係咪話有黑警上門拉過人？

咩樓? 幾時既?
我而家去睇

係呀又冇可疑，俾得個body出黎，應該唔會fc到
但一定信姦殺！

認人！！！

咪有post講過囉 尚德
17號 17歲少女半裸上身跳樓自殺到今日都冇下文

會常態化
因為無人制裁黑警

痴撚線

一早有人講過，仲開多個post霸住個熱門 拉
尚德 17號 17歲少女半裸上身跳樓自殺到今日都冇下文

面部腫左,左胸有傷

呢一劃過的傷應該唔係墮樓爆骨, 個位有問題
應該係有人用利器拉刀

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

大撚獲 共產黨開始無底線係香港做野了

屌，黑警幾時死全家

唔可以習慣！

有冇手足做個list記得死者名單

rip呀手足

又係甘…… 祈禱

一定要跟進

點解好似有d 似...包包面

各位睇返厚福街天台條片
有兩個著淺色褲女手足

聽日記者會一定要逼佢講!!!!!!
以前有人自殺都有名
呢家得翻一句：無可疑

uo

會唔會係之前天水圍比人係公園捉走個女仔

被自殺

推呀！！！

真係要問

push 到有人知

what can we do??

p

推推推。

可能不嬲都有
呢幾年所謂青少年自殺率高

呢個女仔同科大周梓樂同一個村
我懷疑真係黑警有組織殺哨

有冇人可以開個drive 或者整個網 紀錄哂自反送中以黎被自殺既野
配合圖片 列出相關地點、可疑之處e.g雙手被綁、全祼、半祼、被封嘴等...

將來他日光復香港/有獨立調查 呢d都會成為清算呢個政權/警隊既重大證據

推啊
認人啊

條褲使唔使明顯到咁
死黑警

記者！
仲要問之前好似陳彥琳個媽媽嘅女人叫咩名？
班火車嘅被捕者去咗邊？條片係真，但popo記者會話係假

黑警又姦殺 仆街.....

仲有女講做男
混淆視聽

。。。。

其實有跳樓自殺案 報道新聞係咪一定會播
如果係嘅TVB有冇播，冇播就一定狗殺啦

係 根本而家好多單都勁明顯
但班狗都冇後果

原來黑警比陳同佳可怕

唔著衫都無可疑
邊有人除左衫先跳㗎屌

屌 又嚟

擺到明俾人先奸後殺！！
DLLM 嗰3萬畜先幾時死！

可以點

dklm

唔推唔係人

咩事 一定要搵返殺你果班人！

依家打爛埋個樣 點認

點解可以無可疑
呢個乜撚野世界黎

屋企人已經被警察捉咗去深圳! 殺人滅口!

"The secret police clearly stated that batches after batches of Hong Kong protesters had been caught, delivered and detained in mainland China."

他說：“秘密警察清楚地指出，一批又一批的香港示威者已在中國大陸被捕，交付和拘留。”

有無tg group有失蹤人口既list？可唔可以睇返有邊啲係17歲女性

殺人政權！

捉尚德啲保安狗吊起嚟問就知道真相!

將軍澳, hkdi都係!

（唔該推爆佢）紅隧仲要封，搞到全世界塞車，係為左圍捕 poly，條隧道其實已經可以通車。

佢話唔會自殺

之前睇到報道已經覺得勁可疑，今日先睇到幅相，根本又係姦殺

點解啲人仲可以返工返得咁開心
真係唔驚自己/家人/仔女受到呢種對待？
知唔知大陸狗幾憎我地 一旦變晒順民 無人反抗
大陸狗嚟香港男殺女姦嘅日子不遠了 新疆有眼你睇

要記住 大陸人從來冇當過我地係自己人

有咩可以做？

咁撚樣又冇可疑

呢單無可疑 無十都有九係班狗做

又冇可疑

唔可以習慣

咁都冇可疑

Pish

或者講多幾十句等天收安慰下自己

推爆佢啊

左邊胸下面嗰劃係咪紋身

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

點解冇人講

今朝 黑衫黑褲黑鞋

你自己唔可以帶頭做？
次撚次都要其他人做先 唔怪之得香港依家咁樣
屌你

又係今日

屌有冇人除淨半條褲先走去自殺

政權殺人

屌你老母死黑警

死得太慘！

真係變左大陸咁

記得有個post話元朗禮拜日有架黃色嘅運屍車？

popo: 你夠做咪埋黎囉 我係專拉靚女翻去姦撚左佢 你吹撚9脹？
你班友知又點 做得出d咩姐

有無人識死者

撳錯負皮 Sor

全部都睇唔到樣

喺最艱難嘅時刻 懇請咁多位手足重溫一下天琦講過乜

同問

大陸專業人士落曬黎

中共己經開始暗殺

記者做野未啊，個女仔身份係咩啊，屌係老母

😡

🥺

屌你老母 好撚黑暗 唔想接受

黑警死全家 dllm

其實係咪無野可以阻止手足比人殺害，即使人權法通過左，都係阻止吾到

只能推了

屌⋯⋯

想問我係咪miss左d野 點解唔知少女身分又知佢係17歲？

尚德點解咁多人死
住將軍澳住到好抑鬱

我地唔知佢身分 但狗知

姓黃的 田心果位應該不用推了

各手足多留意各大小碼頭海灘及大廈天台出入人士

我可能明白點解要被自殺。
因爲一日沒尸體就會係失蹤人口，如果突然有大量失蹤人口今後調查一定會有人懷疑（假如有清算的一日），所以宜家即時處理尸體宣佈自殺就可以避免日長夢多

推呀屌

尚德真係勇武之鄉同為將軍澳友真係好慚愧

無人查……

究竟男定女...

死仆街黑警dllm

右上隻狗影緊相

死左女，眼見唔對路就spin 去男，姓咩幾歲都唔係真嘢

唔可以麻木

我真係好嬲又控制唔到
到底可以點幫佢地

屌你老母黑警

又先姦後殺 正仆街

沉冤待雪

係囉屌 區議員去咗邊

咁撚樣都冇可疑？

顯示 #1
各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

天阿

由831開始不停殺人

區議員係工聯會點會埋

點解近兩三月啲懷疑「被自殺」案件 , 都無佢既屋企人向傳媒爆料 ?

又尚德咩事？

收咗錢唔講得，一講即死？

你以為只係5000人被捕，其實屍體發現案+被自殺 有3000幾人已經殺撚左

就黎犧牲左一萬個手足

勇武一齊轉地下行動，要狗還一萬條命

係咪未認到人

好老實 , 依啲 case 其實可以暗地裏查
連登有冇人識啲較黃既私家偵探 ?

肯撚定俾人姦殺
屌...

候選人查緊

推！唔可以俾真相沉底

屌 香港咁細 但呢啲事件每日都發生

冤魂不散 搵黑警

屌 好撚慘

仆街中共黑蟼

究竟點解可以無家屬出嚟 無議員出

要獨立調查所有自殺案

點解著褲唔著衫？
件衫易比人認
大不了可以除埋褲
唔通對腳有d好易認ge野？

721831

下一個可能就係你成日發夢嘅best friend
係咪仲要俾藉口自己做冷氣軍師

可能呢個係關注度較高嘅女手足，所以姦殺完後換條新嘅褲，應該係男裝褲

仲有身上嘅似紋身，大家睇下身邊有冇人身上有紋身發完夢後失咗蹤

呢個po入面嘅被自殺得呢單表徵同線索較易入手，其餘兩單肯定係手足，只係兩個都係男同全黑相對難查

之前連登好似有人講上門拉過人
然後隔幾日就出左依單??

呢個女手足嘅手型似有做開運動

fb見到了，原來2號follow緊，thx.

會唔會係同周同學一齊行動？只不過周同學當場被自殺，而呢個女仔其後被捉

紅磡一役有好多人當場失去知覺，宜家可能處理啲屍

屌你老母 幾時到啲黑警死

推推推

幾隻狗肯定有影相返宿舍打飛機啦

黑警，共匪，全部快d死

死前一定比人凌辱

又係裸又冇可疑

對襪應該係第二個，著到咁

如果突然有大量失蹤人口今後調查一定會有人懷疑
好唔make sense喎大佬 即係有屍體就真係無可疑？

相信冇收錢都唔講得 講咗又多一單

唉屌

S

邊可能咁樣 17歲咋 點可能不了了知

佢左邊身係咪有紋身？

哇屌你老母又無可疑?

呢個仆街政權到底殺死左幾多人 人類史上最惡毒嘅獨栽政權 一日唔倒台 香港 以至世界都唔會有好日子過

仲要影埋第一時間發現屍體既狗
起佢地底
睇下同其他案有冇聯繫

黑警死咗嗰陣

睇唔到樣點認

pis

唔該大家blk左呢條柒頭
我一早blk左架啦

推！
一定要查清楚！
黑警死全家！

左邊身係咪有紋身 有無佢啲朋友知道 認人啊！！！

留意一下行李夾,我諗如果運條屍上樓再掉落街,最方便係用行李夾,萬一有掉落街,留意一下每屠樓有無棄置行李夾,望多一眼影下相

推rip

睇條屍嘅顏色
似死完一排再畀人掟落去
正常啱啱死亡嘅皮膚顏色係肉色

驗都未驗就無刻意.
大多數人一望已經覺得係姦殺. 換作係無呢D運動嘅時候,肯定報得好大鑊, 紙媒起碼兩日頭版
上次個42歲鬼婆裸下體跳樓分屍,係咩國籍,揸咩護照....咩資料都無.

似乎畜龍,SDU, 武警甲由又或者鄉黑裡面,存在幾條變態淫魔連環殺人狂.

同西營盤個男仔就睇得出分別

屌呀又半裸

毒果查到嘢就已經火化左

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

有冇尚德手足可以幫手量吓個平台5又1/4 格磚幾長？睇落少女比較高，好似1.65-1.7m? 有冇比較高嘅女手足失蹤？ RIP

邊有可能無可疑啊！！！DLLM

Dklm..

究竟想點撚樣

我見過真既屍體 真係見過 利申 醫護界
由雪櫃拎出黎既 先會咁白同無血 正常活生生既人跳樓係唔會無血架

屌奶星 咁樣玩哂啦 有無方法制裁

。。。

諗起彥琳媽...........

嗰陣我睇相 佢同喺雪櫃拎出黎係一樣咁蒼白

陳彥霖阿媽下場

確定係彥霖媽？

Pishhh

有人話....呢個女仔係目擊到周同學俾人殺死所以....

可能掉轉

黑警死全家

吓 啫係點

黑警又殺人

死黑警

半裸係因為死個陣根本係全裸, 警察幫佢著左褲

自殺唔會咁

一開始第一兩單
我都勸人唔好查案啦
一個人失蹤左 身邊最親點都有三兩個會咬住
搵傳媒搵議員
陰謀論啦 做行動仲實際
直到彥霖同周同學....

我喺度諗 會唔會係至親被虐至死
嗰種慘烈嘅程度
已經係最大令佢地收聲嘅原因⋯

我想打仗

黑狗死硬全家 此仇不報 絕非人
呢個仇我地一定幫所有無辜死去既手足報
若然未報時辰未到

又無可疑 係咪痴撚左線

一定有可疑，小心班狗搞火葬

【十萬火急】唔好再俾陳彥霖同學嘅事悲劇重演！！！

推，講

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

申利:講緊古惑仔online

唔洗查，十成係狗做

好心啦共產黨
你以為做埋 d 咁既野就會令到香港人驚？
咪傻啦 呢 d 招數對住大陸喱就好撚有效

對住香港人 你只係變相鼓勵緊人出黎

唔知佢成功考上未呢

條褲好似都唔岩size...

rip

好撚搞笑 而家死親後生都當係手足

半祼跳樓都無可疑！？我屌你老母啊！！！，
全方位杯葛、敵視共狗、狗隊連家屬

你老母半祼死左，塊閪仲插住筷子都無可疑仲好笑

可能已經遇害/被失蹤
彥霖爸爸那邊有親友爆過少少料

15-11-2019
Apple daily

更詳盡：

反向咁諗
有冇人不如試下..........

之前都見過有人講
唔知關唔關事

將軍澳已經3單

- 全裸15歲陳彥霖

- 停車場周同學

- 半裸17歲黃姓少女

係呀
面好腫
最離奇係對鞋在對面街
警謊影完冇拿返去做證物

隔離post 有人post咗呢個女仔
條褲和身形係似
不過條屍張相太朦睇唔清

天水圍邊個？有冇相？
隔離post 有人講呢個

#654 回覆

呢個女仔一樣做哨
比popo試圖夾上車輪姦
周同學見到想求救比人殺左

所以就算兩個哨都唔安全

5,6條popo追打你根本趕唔切通知其他人

推
希望佢報平安

推推推推推

可憐

推俾Solomon Yue

仲有格仔衫

屌你老母死黑警
日撚日都話冇可疑
祝你地老豆老母老婆仔女俾人掉晒落街都話冇可疑

而家根本就係要殺一堆，困一堆，管一堆
殺一堆，明顯被自殺，就係要你驚，最怕你唔知，但又奈何唔何，全部自己人，其實警方白警心有數……但又可以點

推到有真相
Cctv, 人證物證

點樣睇得出無可疑？？？

又姦殺

正常自殺，不會不會上半身唔著衫囉。

手足

對鞋唔似, 傳媒相片係藍白間條白波鞋

你指條屍對鞋？
條屍冇鞋的
對鞋在對面馬路發現
Popo影完相丟咗對鞋冇拿去做證物

你睇下圖中間的文字

究竟係咪佢?
出黎報平安啊！！

推上去 plz

堆字上面有涉事鞋款及顏色圖

你有冇睇我粉紅色段字？
有冇睇曬張圖d字？

講緊死者墮樓對鞋點會跌到咁遠？
點會唔拿返去做證物？
同埋對鞋好新
所以對鞋未必真正屬於死者

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

手足唔係condom

咁你要部有相機功能嘅電話
定要部無電話公能嘅相機

到宜家都無失踨人口資料庫

殺夠未呀？？到底點做得出架！？

Up

hk01 講咩無人信

之前見到呢個
唔知關唔關事

急,尚德邨尚禮樓今朝有狗上門拉左個女仔

輕輕一推

so?

拉尺度身高，用紅外線體溫計度體溫

屌，呢單野冇人理？

01出咗新聞
又屈有情緒病

想合理化半裸

明明法醫話衣衫不整女屍一定有可疑
屍都未驗 popo 話冇可疑